陳達仁呢條撚樣真係好撚柒on9

屌你老母人屌你又屌 根本都味撚清楚成件事就搶撚住幫杜生含撚
呢條撚樣其實就同佢自己當年屌柒既馬車一撚樣 都係癲狗一隻
睇佢言行談吐都係字都唔識多隻既撚樣黎不學無術就係攞黎形容呢類人 死撚左去把啦

牙翼

牙肩

覺得陳達仁係老江湖

出左黎碌左好耐

但岀左黎個社會做咁多年人都仲要自己攞黎柒
呢下肉撚酸
講野講到智障咁

呢條撚樣殯儀佬扮娛樂大亨，好撚核突

根本佢個台就冇撚人睇 叫隻雞坐隔離隻雞又唔撚識對答 執柒左去啦

陳達仁呢條撚樣去死啦

去死去死

其實唔係呢條撚樣喺蘋果訪問都爭住含杜生，喺度火上加油，杜生未必會柒到泥足深陷。呢啲堅係真小人嚟

呢條撚樣點估到條女醒成咁 依家柒到

接觸過呢條撚樣，只可以講佢真係一條撚樣嚟㗎

how?